曾經 我認為染sharp色頭髮嘅女仔都係mk

曾經 我認為打親 系字嘅都係5p 都係溝通唔到嘅人
直至遇到佢
我發現所有問題都唔再係問題☺️

Wfc